懷疑有藍絲食人血饅頭

明明淘寶十蚊都唔洗就有兩頂
點解可以賣到八十幾蚊咁貴？
有無人幫下手同藍絲講下
我驚佢地俾人扼

就咁一頂濕鳩帽都要用Kickstarter??

快啲推去話俾藍絲聽
等佢地批鬥下都好

笑撚死, 佢地知唔知KICKSTARTER原意係用來做乜

我反而想知啲黑警貼響頭盔制服度嘅標籤
係有人捐定係邊個負責俾錢埋單
捐嘅又係乜身份

真係要
入save hk 批鬥

佢個project success 嘅話
係咪可以搵稅局 仲有埋佢真名加持

目標係64?

藍屍廢老會鬼同你上網買咩
後生藍屍又會同你買頂7帽？
買泥收藏又唔值錢 唔會升值
個市差 有幾多個會晒錢買呢d無謂野
佢呢盤蝕本生意 大家由佢啦

有無手足有入 save HK

永藍是次製作的藍底白字「勁揪」Cap帽作為限量產品，在本次眾籌後將不會再生產，因此極具收藏價值。

偽藍

自己買㗎啦
成班戊利整章團購 都唔係貴

泥你老母， 嚟

警畜會買
佢哋好鍾意份工 好鍾意做畜牲
藍屍就未必會買
啲為所欲為tee有得派 制服使撚自己買

不如我哋又整啲嚟賣
麻雀、啤牌、紋章、帽、tee、鞋
順便釣埋藍屍電話地址
出貨嗰陣噴滿廁所水、口水
充滿病毒同菌咁寄出

其實我出呢個 post 唔係玩膠
但想手足知道
鬥黃已經過時
識玩一定係鬥藍
最有搵人出過藍店 list
一無人去批鬥佢地唔支持自己人

仲可以吸哂佢地啲錢再俾手足

可能呢頂柒帽就係手足扮藍呃錢

其實佢哋係可以有藍色經濟圈
包裝到拒絕攬炒
為民生、經濟再出發

但對家如果提出呢樣嘢
發起嗰條友肯撚定手足嚟
因為有藍圈就會有紅圈
係分化同內鬥嘅開始

唔緊要 照分化 無蝕底

想學下鬥藍 係e 個情況應該點批鬥 求教

藍絲最鐘意小便宜同最怕蝕底
你話頂帽淘寶平啲可能已經夠